搵人圍攻下呢個假深藍

可以幫佢洗下分
然後不斷開假藍貼搞事

圍攻呢啲人人開到既ac有柒用？ 拉